好老實講sigma哲學水平一定係高, 但唔算係一個good leader

我跟佢學咗哲學咁耐, 而家終於開始識得講野每個動詞名詞化, 同一樣野講三次辯證法, 開始覺得自己開始咗去開始似半個知識份子
屌你老母而家為咗同人拗頸話自己學問唔撚高深都算, 直頭話自己嗰啲唔係正確知識只係無聊野
為咗呢啲grandstanding連自己啲follower都撚埋一份, 跟著呢啲大佬真係死能得

要求sigma sir學似春秋孔子咁
廣納徒兒🙏🏻比一啲好似我哋咁樣想學嘢嘅人
跟隨佢嘅腳步遊歷天下+學習知識

謙虛少少都有位入
我屌你啦兒登仔

feel 到樓豬認真
留名學野

聰明+謙虛都反?
唔能係牙
當SIGMA係聖人?

大佬真係唔可以跟錯

你仲記唔記得自己呢一晚因為寫唔掂篇稿, 三更半夜同個mon喺到玩peek-a-boo再影張相嗰時嗰份tortured thinker對思想, 對藝術嘅認真?
呢個sigma去咗邊到?

唉 脫飯了

唔好咁衝動住 今次份notes掉咗佢當冇咗件事 睇埋下一段片仲有冇野學先

吾師份notes錯 教壞嘅係芊芊學子
聖人無常師
我都係另拜他人🙏🏻

睇定啲先 sigma打死班pr狗之後自信就會返哂嚟

講得好色麻大師年紀輕輕有咁嘅水平經已係難能可貴，信徒們要做嘅應該係繼續支持佢